揀女要天然多毛定白虎

我一定揀前者

咁揀男呢

y not both
右邊白虎，左邊森林

天然白虎

小心衰11

屎忽窿緊d好似屌得爽d wow

會揀白虎

揀有蟲嘅

Y not both?
出面無毛洞內濃密

關多毛/白虎咩事?

過18都有天然白虎，小小毛毛咁，唔算全白虎，你係咪好少屌女？

你係咪上錯forum

多毛，然後我咬到佢變白虎

疏，恕我無知，我好少屌中個過18都係天然稀疏

點睇剃9毛男仔

d毛喺個口度唔舒服

白虎

咁個屎忽窿多毛定少毛好d

想條女含得舒服啲，係落入凡間嘅天使

如果係女，屎眼有毛係另類性感

如果係男，不予置評

比我感覺係乾淨衛生，望落整潔啲
利申：比較鐘意另一半剃9毛

多毛係咪性慾強

你仲唔認你係基

google過，答案係無關係

我係女